共產黨：反對英國外相對12港人案言論 重申案件有官派旁聽員 絕非秘密審判

中駐英使館斥英外相對12港人案言論罔顧事實混淆是非

中國駐英國大使館發言人指，英國外相藍鞱文就12名港人案的錯誤言論是罔顧事實、混淆是非，表示強烈不滿和堅決反對。

發言人表示，深圳市鹽田區人民法院昨日一審公開開庭審理案件，有關人員被依法起訴。部分港區和深圳市人大代表、政協委員、記者以及被告人親屬旁聽。

發言人說，法律面前人人平等，任何人都不能凌駕於法律之上。中國是法治國家，有法必依，違法必究。中國司法機關依法辦案，不容歪曲、詆毀和干涉。中方敦促英方切實遵守國際法和國際關係基本準則，立即停止干涉香港事務，停止干涉中國內政，停止干涉中國司法主權。

藍鞱文昨日發表聲明，對12名港人的案件在深圳被「秘密審判」深表關切，要求中方以公正透明方式審理案件。

官派旁聽公道咩

家屬話去唔到喎

算鳩數啦
扮咩遮

咁咪即係冇

官派演員就真

官派旁聽員

算撚數啦，反正支共都係被當小丑

咪即係安排演員

次次睇支那口交部啲「反駁」
個感覺都好似睇住青山痴線佬
好激動咁話自己冇痴線

黨話公道

講緊笑話呀𨳒你。

有官派旁聽員不能算秘密審訊

竊書不能算偷

有無證人呀 無就係老屈
我地有官派證人 絕非老屈

邏輯都唔撚通

職業旁聽師

官派旁聽員即係咩
佢職位上寫官派旁聽員
定保安

二戰日本是法治國家，有法必依，違法必究。日本司法機關依法辦案，不容歪曲、詆毀和干涉。日方敦促中國切實遵守國際法和國際關係基本準則，立即停止干涉南京事務，停止干涉日本內政，停止干涉日本司法主權。

官派空氣旁聽

係咪即係九官芝麻官入面李蓮英李公公果隻

全民造星都好多現場觀眾